【E3以後】莎木討論區4

估唔到日日吹吹下已去到4！淨係媽叉世嘉應該好快到5

Kickstarter:

本身官網都可以科金：

Shenmue Dojo

Shenmue 500K - Facebook Fans Group

Team Yu：

係咪仲未有確定有中文

本身KICKSTARTER好似無預中文

希望sony會插手中文化

最有可能都係下一集，所以大家要多多支持呢集

Sega

E3過後應該可以屌得更大力

E3做過咩嚟除咗出超音鼠

點解唔係講出SONICMANIA, E3先爆隻新作, 我猜唔透

講番先，當年用一千蚊，好似係9XX買部DC返屋企，果陣好似出左唔係好耐，第一隻煲到癲既GAME係首都高BATTLE 2

dc出左兩年多啲就話停產啦,當然唔係好耐

果陣無咩留意遊戲界新聞

你老味講就講，當自己apple咩玩呢啲

由SEGA自己打飛機

呢D都好打…
係咪只係喺PSN放番多D DC GAME sosad
首都高快D重出，ONLINE正斗

炒冷飯有人買都偷笑啦 諗條毛咩 仲以為好型

佢炒返DC果D可能都真係好撚過佢而家咁
起碼有好多隻我都想玩返

佢依家同啲死毒撚搵存在感有乜分別

又無料又要9UP下。
歡迎之後有咩重製咩黎BINC

我無所謂

sega諗緊呀 諗到先話你知啦

出鳩post頂住先?刷存在感?

shenmue dojo見到張相已打J

世嘉果張DC相

Dc相都得，咁葉劉都得啦

收檔啦
最後仲係龍如

睇完段片得一個字 哦
結果都係鳩吹

D人估SEGA可能出新主機
講真佢敢出,我一定撐

出機 除咗龍如吊命出隻驚好好睇睇都唔得啦

dc大把經典game

出新作有排食

又係嗰句出先算啦
對sega飛機文同片冇興趣，做實事啦死廢老

首都高2 細個同老豆輪流打

其實好好玩，點解唔再出

係咪廠收左皮

出機﹖會唔會太ON9…當年贏唔到而家點贏
ATARI出番都估佢仆直喇…
SEGA出手提機同家用機都無大作可以點撐，想死咩

死唔哂, 近期出左隻新首都高..............係手機到

起碼叫有D反應, 支持佢地出番新game先

正唔正

搵到古董出嚟

你架？
仲咁新淨

唔係，睇shenmue dojo話bluemue 買咗

呢部正野!
我想有兩塊鏡

手機玩舊GAME免費

試過電話玩莎木，淨係一開頭要搵櫃桶已好辛苦

細過牛龜電視
我以前用部十幾吋打莎木，依家倒退用電話幾吋打 不了

淨係TOUCH SCREEN調查一程車由天水圍到觀塘，可能屋企都未搵到
QTE點算…

唔知用平版玩得唔得

如果DL到應該都係MOBILE DEVICE之嘛，就會方便好多
我想玩ETERNAL ARCADIA

上佢官網話有對應手制？

又咁CAP水

即係點用 藍芽手制配電話咁細個畫面 仲使唔使出返大mon先玩

係咪要好似當年XPERIA 出果陣果隻手掣咁
問題係MON細…

射落10吋左右平板玩應該ok嘅

莎木呢D要睇細節果D就GG喇

games released every month

好笑,睇留言又俾人屌

真心問Sega仲有咩大作

fuck the phone I'm so sick of everything from this generation it's always has something to do with a phone

如果唔講大唔大，DC 好多作品都好好玩

呢個真

唔明電話打機有咩好玩

細MON又想操控

話咁快就25號，仲有幾日俾佢出報告

上次出得積極，今次就

日立日本製

連帶都整埋!

有冇人玩古惑狼

等減價

本身2XX

百幾蚊先買

等二手都得

單機完全唔急，依家又減得快

好似依家炒冷飯都大賣
又出迷你超任

小小off topic分享,
大家都係Sega fans我諗唔會介意,
我用LEGO砌左隻Sonic, 造型係跟番1991年初代設定的

其實買完幾多真係玩

砌左幾耐

同女友一齊，設計連砌10日

擺上畀SEGA歌頌下

愛情結晶品

生個仔叫SONIC

生女呢？

sonia

EGG

咁第時大個左就唔可以話'生隻_好過生你'

而家都係生隻老鼠好過生你…

快過保特

打唔到仔

6月淨番2日

How? Where?

生女叫Tails

我哋仲整咗一張postcard送給朋友～

大家明架喇

官方FB, LOL

好靚仔

六月都未完 催催催

養名酒班人有睇就用佢賣廣告喇

又一天，最後一天
留名睇走數

已經無留意幾多號，有就有無就無

我返去玩住古惑狼等

仲打緊地平線 個故都好悶
又女櫂主義
2017都穿牆死真係唔知講乜好

其實我唔知點解佢會被視一線大作…我自己無期待過…

我都發現左差唔多野，覺得隻GAME係左膠GAME

我後悔 應該買如龍零
2017仲穿牆死又貼圖擋箭 你老味

玩果陣都唔多中意但迫左自己玩一陣，而家真係棄左

更新左，8月會出席德國game show,會有新片睇

WEEEEEEE準時!

We will be attending Germany’s mid-August gaming event gamescom 2017! While we are still working out the details with our partners, we plan to show our newest movie clips, share the latest updates and even make some new announcements.

咩宣佈

元秋?

下面果個咪元華

元家班
點解有個日本巫女
結果又叫你等到八月睇大show

廟=神社

果三張人設好無謂

係咪想畀大家睇啲人設似番以前

好期待8月

莎木三新武術獅吼功 真係好似元秋

日本人睇過《功夫》真係唔奇

鬼佬都知 根本餅印

shenmue hd/remaster

好正，我都想要

功夫大嬸一定係咁

莎木版

好無面

希望唔好咁多魔法神怪野
同一 , 二代一樣貼近 D 現實
一 , 二代成功既其中一個因素就係現實感 , 令人覺得自己係生活緊o係隻game 入面
而唔係"玩"緊隻 game

新會然？
竟然十幾萬個id都仲未有人叫「莎木」

之前高登果邊莎木 post 已經傾緊
果邊 id 二十二
見依邊咁多人傾開返個 account 塔下嘴傘

我記得，歡迎
果面應該仲有冇人傾??
其實之前果面都係我開，但懶顧唔到兩邊
between,我地都有shenmue

預咗有'神力' 鳳凰鏡同七星劍已經開始緊，仲有莎花同巫女
半現實啦

占卜啲運氣都係神力黎

仲有莎花整到啲花飛起已經係

莎花係咪有大自然嘅'之卡啦'

又提七星劍?
其實最唔自然既神力都算係七星，其他因為本身都話宿命，所以都半神怪

莎木無雙

七星劍MATCH

電鋸勁過七星劍啦

YUAN

24小時直播ost開始咗

點解會係呢個時間, LOL

因為shenmuehd 好似係

好耐之前啦,成班失憶

世嘉似乎真係有排推SONIC

得手機驚，電視好似冇乜
其他都係做發行
咁係得返sonic

SONIC @電話

10000蚊美金成為NPC

做乜又回帶？

被你發現咗

係咪消失了,我開唔返

唔知點解呢度post官網link係有啲問題

話說頭先睇緊達哥玩龍如0，原來佢有玩過莎木，佢有提到莎木入面D日文

我都入唔到
可唔可以大概講下

上面條link ?en得一個，但入到去就變左好多個，咁就load唔到

即係科左10000果個人可以入面有個角色?

Your face will be featured on a Chi You Men member to do battle with Ryo! To maintain character setting, body style will be up to Mr. Suzuki.
但再下一級10000反而唔可以…
不過做奸佬, LOL

下面果啲唔係食飯咩？

其實我係無聊開JUNE REPORT,多咗個UPDATE REWARD!係底但係就2015年7月
唔知點解官網忽然回帶,依家再入又冇事

呢幾個好快俾人秒晒啦，隨時開多10個都有人搶

好有錢

食飯果陣傾數加多一萬做npc
好似係，一開就秒，連game trailer條友都買唔到?

果時未籌完,仲未食飯

果陣GT條友好似已經遲左無得科10000?
(唔計追加BACKING ITEM)

就係食飯full左（未開摩納哥）

這些機會…

鈴木大叔做PTBF 成皮野美金一餐,勁過妹妹仔得六百港紙

上OFFICE請飲養命酒OK﹖

大家係咪儲埋儲埋等八月

儲咩 都冇新野又冇得重玩

古惑狼中

儲埋啲米青八月一次過打出黎

谷埋谷埋冇野出仲慘，一個月要出廿一次

仲有成個月谷

谷到都冇驚玩 唔想再開地平線
準備做季後鳥做運動

好健康

條腰啲脂肪愈來愈厚
我要我個肚仔每日變fit啲

me 2

做晒之後玩莎木果陣做唔到既運動

跟住肥到肥師奶同斗牛咁

感冒童.jpg

有新消息啦 射晒出嚟啦

都係要等8月

都無大眾參與，都係等佢人

考慮緊搞活動

#saveshenmuehd

係又唔拘

係日本東京，諗緊有咩莎木野好買，或者秋葉原及其他地方邊度有，因為淨想行過就買下睇下

你依家喺東京

應該秋葉原最多卦

鬼佬成日搵到莎木野

岩岩返黎了，無行秋葉原

時間有啲趕

點接點咁行？

係東京都係得一日，去左上野買完野就去左新宿，連喺上野直接行去既機會都無

東京得一日點掂呀

一日遊東京，此post已完

無計，主力去北海道影婚紗相

娶㗎妹？

我都想
其實係咪得香港興未結婚就影相，我見好多國家都係結婚當日影埋。
至少我去影果陣好多日本人同我講恭喜

婚展平package

屌
£60.00 買咗涼件褸唔啱size
宜家重要半價

以後仲有冇得打莎木

換唔換到

一定要R到打

買多件

好慘

無可能卦，咁多野搞邊得閒影相？

人地外國唔洗影咁耐卦, 影結婚就夠?
係香港影成8個鐘幾套衫?

而家打都要架喇, 不過我一早同佢講左

打個機都要申請

要喇
第時放部機去未來屋企應該就方便D既

要夜晚偷偷地打 變返細個偷打機

夜晚要交功課唔得閒

九叔

我地晚晚都玩得好開心好盡慶

龍如8月26日有新作發表，會唔會係藍帝外傳呢？

又有新 唔覺唔覺又八月
時日太快

今次仲有咩…PSP果個?

唔知

屌晒你地全部人

睇下有咩新花樣

「新」?

你有freestyle嗎？

莎木remake

呢個就真係新喇

SEGA好似好有HEART，但唔關莎木事…

好撚柒

Inset coin送咗£5 coupon俾我
唔通真係要買多件？

ks新update:gamescom 無pv睇無demo玩
不會官網同ks會同時update gamescom新消息

即係得鈴木上去吹下水?

公眾展示無野玩啫，商業展示應該有啲野睇下嘅

CAN U JUMP

YOMISHU

ok

give me give me give me give me give me

有冇諗過入面植入廣告

回帶先

唔好呀！唔好強姦我呀！

D FAIL片好正

佢玩到好通透
但係依家啲人唔鍾意QTE

唔中意太煩太多卦
但莎木連埋劇情係正

八月了!

莎木QTE玩唔厭

但無咩心機試失敗

倒數!

叻士卡墮丹

仲有兩星期!

睇完最新訪問幾時出shenmuehd，都係繼續耍太極，仲懶莎3delay
世嘉入面係咪全部冗員

快啦

係咪就係我上面條link
卸膊味濃，繼續sonic

係呀 食屎啦世嘉

可能要搵番鈴木監製所以慢左?

係咁推…講到自己咁積極，其實可以好快搞掂

希望今個月有料到

幾時出呀

個個月都話有料等左成年gameplay都見唔到

唔係講明齋講冇片睇

商業展示應該有卦

無shemmue 3片睇je，無話無重製野講喎

聽住先又係到時先算

最後到時咪平淡過，yu San workshop

最近先開始玩人中0
莎木真係生不逢時

仲有9日左右

9日後都仲係無野睇，好似係

九月見

12月見

18年見

出左之後屈係屋企唔洗見

我玩番極

好多年前玩過PSP兩隻人中外傳
嚴格黎講人中0係我既第一次
當然始終都係莎木好
種電影感

0冇減價但6就狂減
0係暫時最好一集

我反而無玩PSP
你當人龍喺某D方面算係莎木閹割版

0真係正。
6出左無耐已經畀SONY當PACKAGE扔出去

等緊罪大滔天減其他，之前0得8折仲要三百幾
買返bad man同 borderland都未玩完
地平線放低咗

HZD唔錯
但玩完Nier就覺得HZD好垃圾

已棄hzd

sonic mania 出PS4

地平線實在太重複可以做嘅野太少 連boss都冇特別 香口膠咁開頁好味玩耐咗就冇味
Badman 玩晒3集都好玩停唔到手，borderland唔知幾時開嚟玩
Nier同零等聖誕有減價就買，日本game好少減價
莎木真係好撚抵玩n週目都有野你冇玩到

BATMAN其實都好正
HZD我就唔中意主角同劇情，咁就夠死
莎木…玩失敗都大把野話，會強迫症發作…

hzd見到個女角咁樣衰已經唔想玩

一來，二來我覺得佢太X臭串
同成隻GAME我覺得係左膠平權GAME已經唔開胃

其實玩人龍6，有第一身其實都係莎木先，之後玩極可以係千禧塔ZOOM去張相度又係莎木FEEL濃。
只係莎木一次過出晒

蝙蝠俠我對上一次8月優惠先買返兩集玩5舊水就玩晒3集 好抵
莎木係你唔知有野未玩幾多週目都冇用

女權game 女主角大顯神威
其他男角唔係“鄧”腳就係廢柴戰死或者係奸嘅

無錯…無用既多數白人

甚至到而家先知原來失敗咁多野睇…

繼續吹.jpg

有得玩都冇咁好心機發掘到

邊位巴打

ys net簽左deepsilver做發行，有無人識？

有D熟口面，CHECK番原來有HOMEFRONT，我玩過。
仲有麥提9號
仲有GAMESCOM YU SAN MEET & GREET

ys net個statement 有相睇

咁柒 我要返e3宣傳片個樣算啦

我覺得涼ok,莎花可能髪型問題差啲

btw啲境好靚

同佢兩條友一樣樣

而家啲西方動畫都好興呢種風格

芭月涼同鈴莎花肯定係鬼

見到背景設計又幾正，繼續半現實世界

中國果D19 7爆武俠GAME呀?

BTW, 背景應該有機係滄州?桂林有鬼咁多野呀?

半現實勿認真,莎花就快出龜波氣功啦

呢兩張相係用舊logo,應該會再改好D嘅

七星........

長城物體

機會嚟啦涼仔七星劍我斬

fans greet問鈴木

有無巨巨會去德國？

達哥

鈴木已出發

實畀fans追問

cls

老實講真係好醜樣
完全唔係呢個世代可以接受
簡直倒退到PS/SS
我寧願要返Dreamcast畫面

咁又誇張左，ps2機能都做唔到呢種貼圖同材質啦

第一眼比我感覺好似當切我見到PS九龍風水傳
退一步講都係啱啱去到PS2水平
等咗咁耐而家成品咁嘅水準 我真係唔係咁接受
我寧願要返DC畫面

仲有得改嘅,連個logo都係舊嘅...
我期望做到DC版嘅CG咁就收貨

Sorry 坦白講我真係幾失望
Switch 嘅畫面起碼比佢地靚得多
難為FB仲咁多人為佢講說話。。。
我要真係唔高。。。
你比返DC我咁嘅畫面已經夠。。

偵探

dc果陣都已經有唔少遊戲靚過PS2，睇番龍如第一集，我都無印象果陣畫面咁差
不過一直以來由一開波柒到癲，換人畫番以前個樣好似好左，但黎到呢張就令我懷疑係咪之前設計既貨仔黎

如果背景係真係好似張圖咁，其實係幾靚仔下，但人物就

啲人樣唔得掂 但鈴木未話滿意掛，如果佢覺得滿意就弊啦

因為人樣其實果陣改過一次都無咁樣

呢張係咪型好多呢?

可能多咗陰影，冇咁賓仔樣

你要靜候，再靜候

個角色模組可以再做好少少?
但有得玩就夠了...

其實係角色啲樣未做得好,會唔會係引擎問題
涼仔出鐵山靠

同應該無錢做motion capture

某啲角度嘅涼仔係幾靚仔,新角色都整好,我相信係時間問題未落實主角個樣
莎花睇片我覺得幾好睇再細執多少少眼同面型就靚好多,年齡上好似係中學雞唔可以設定得太老 但係

中間段場景靚到痴線,你話係功夫版地平線我都信
齋睇片可能另一回事但係動作快咗好多,真係似功夫片可惜係打擊感未夠
呢段片可以挑剔都係得人樣,始終未有gameplay

D人樣咩事 中左幅射

其實最大鑊人樣，應該engine事?

我朋友話似戴膠頭套做戲

無左再貼

其實執執人樣已經好正

但場景OK喇
係人…
有隻NPC OK, 但主角就好似FIGURE咁…

官網好慢

死啦今次，人樣同個人形點解差過E3出嗰次畫面嘅？
光暗貼圖都ok，動作都咁生硬，打嗰陣好似無質感咁，同電話game差唔多....
希望多一年會有好改善

應該仲未做motion capture

D人個表情好似中左邪術咁

明鏡止水

泥膠人

全部SHOT 同一個表情

頂 d人既樣咁目無表情

鎧通 呢張角度似返DC個樣,可能左剪右剪

覺唔覺睇慣咗其實幾順眼
係啲表情同動作未做到最好

都係嘅,其實DC版本身表情都唔係好明顯

呢張大啲

莎花個樣仲衰過20年前

唔係咁講,依家係零 DC都有喜怒哀樂表情
連對白都未有,應該仲好前期,應該下年先有條完成7成片睇

小姐邊位

我就兩種都接受到,依家個樣先似返大陸村姑冇咁日式,扑鎚用就可以再執靚啲
不過更多人接受唔到變咗第二個人

呢張相景還景，人還人，質地唔同

化妝前,化妝後

Yu Suzuki: "1st teaser, dun be serious!"

可能只係將延期前嘅完成品拎出黎

下條片要下年

直接圖link睇唔到

執執個樣先

呢張截圖人物好似有改良左

班人個樣好似吹氣公仔
目無表情咁

同埋打擊感除左動作
音效都好重要
依家段片仲未有音效
希望搵到個有經驗既音效師

呢張人景融合到好自然，有啲圖好明顯人景係兩舊野
某幾張圖或者幾個鏡頭都留意到有咁嘅情況，有啲塊面特別膠但有啲又好自然
簡單講東拼西湊出嚟 唔需要太上心

終於有人叫莎木

冇配音冇音效又冇故事，純粹放吓料俾個樣板金主過目交代進度

打交似FIGURE互相打交，如果大家上SHENMUE DOJO睇睇相，會發現有D圖係景一早DEVELOP好，但人係好似夾硬PLUG上去咁

FF佢會執靚好多

希望真係, LOL

動作黎講，真係除左打交好D之外，其他都有D怪怪…

可能人樣要同1，2remake 夾左先，所以遲啲做

可能未做capture

如果remake都用咁冇得拗 接受莎花回歸中式人設

應該都無錢做

如果而家未做咁應該又延

我想莎花著返舊衫，舊衫靚好多

涼算似

好耐之前已經show過啲器材出黎

呢張都係人還人景還景咁

件褸靚左

人唔好J可以J下景先

邊個話D人無表情?

PS YouTube channel 同一日嘅片莎木就三十萬，其他片加埋都唔夠
可想而知幾多人唔俾錢等買或者食花生

成班無俾錢 等抽水

直視暴之根源，別為義人傷悲

夠晒話題性
陣間人物方面一個大翻身就fatfat

朝早我去官網都好慢,可能好多人去左科水 (FF )

個數停咗成個月

呢套太普通，希望有得換衫，舊衫就有少數民族嘅感覺
涼件皮褸一定好撚臭 著足一年

真皮應該可以防臭卦...

好唔掂喎
啲景收貨但個樣想點， 冇表情冇光源變化
畫質似ps3

第一集送嗰隻附加碟嗰時最靚
但之後越來越樣衰

s kuttanAlthough Peter and others are reporting the trailer was largely seen at the 10K backing diner

dojo bgm直播chat咁樣講
果時應該係2月左右......

補LINK

記錯,原來係16年9月......

景真係OK，似係搞掂

我睇番一D GAMEPAGE 留言同SHENMUE DOJO果D好兩極
其實反既人成日話隻GAME畀FANS自HIGH，咁點解又要屌呢樣屌個樣呢﹖
唔係盲撐，但如果D人硬係要用一線資金要求黎睇莎木係咪有D落差…莎木係一線，但呢個而家係名JE

可能未LOAD到
黑暗兵法，要人科水支持下

著左1X年喇…

明明之前執過一次有硬照唔係咁

似PS3?咁抬舉SOSAD DC果陣D動作同人物質感都已完勝

10K就杯水車薪

食飯果D土豪話條片大部份喺接近1年前已經睇過

見眾籌有班傻仔俾錢咪走嚟笑下拎成功感，呢個世界就係咁多人好得閒
六百幾萬同兩年時間開發都叫多，得啖笑

咁就係好消息!

其實佢地有意/無意其實忽略左好多野

又諗諗下其實莎木1表情變化係多啲，亦好多面癱，貴章同佢老豆一個閪面一個笑面到完場
莎木2就木口木面居多最多戚下堂眉碌大對眼，但玩落唔多覺有問題

因為大部分時間都用分鏡掩蓋晒

今次最出事都係質感

前兩集又的確好少長鏡頭 咁其實可以用多啲分鏡減少出樣，可以避免模組未整好俾人話
不過佢地冇咁做

大隻佬其實整得幾好，見到件衫有雕花，衰在個個反晒光冇輪廓打陰影咁咪泥膠咁

都係果句, 一堆FIGURE

唔係話咩…龍如6入面班摔角手其實個樣都怪…

個景就ok

啲人開始搵返以前啲冇表情

啲人又嚟話莎木不如龍如
龍如正傳 外傳出過只唔只十隻，同1套野年年出實正啦，又親生仔有錢實靚啦
就算依家人物未執好，講分鏡、動作設計同講故事技巧單單一條咁簡陋嘅片都睇到莎木三嘅潛力
呢三樣野龍如出咁多集都係冇咩進步，次次都想飛片廢話太多又千篇一律

鈴木訪問

睇晒 鈴木話條片係剪剪剪埋一條，一個月先開始加表情，而條片內容全部都係game會出現
另外莎木用咗新戰鬥系統莎木一同二用咗VF引擎，莎木3都會用但係由頭整過所以同以往戰鬥方式會唔同

法米通就講遊戲內容多啲，賺錢要打工冇鏟車會俾人屌所以一定有 之前兩個女人係旅館老細每日都會見

莎花配音會換人，有咩心水？

包租婆

唔識依家啲聲優 其實性格咁仙女應該幾好配,但係咪要唱埋歌

應該係

又有1篇

訪問講年底前都唔會再出展game show，又有排等

都係果樣野，GAME比GAME睇，咁莎木就唔會咁傳奇喇
係睇成個遊戲EXP.

又要打樹喇

真係唔識 SOSAD
但玩果陣可能唔慣

夠話無片喇，而家有一片

莎木1

莎木2

莎木3

2其實真係唔算靚

啲人同啲景好似格格不入咁
其實鈴木裕以前話晒都係業界先驅者冇理由做得咁差喎
雖則話冇資金啫， 但有時睇YouTube啲素人用unreal引擎整game都做得好靚喎
希望只係開發初期係咁啦

Yu Suzuki said
キャラクターの表情が硬いというか、固定ですが、この辺は実際には変わるわけですか？
鈴木氏：はい、表情はまだ入れていません。一カ月前まで表情は入れていたんですが、一旦外しちゃって。
――サウンドが豪華ですが、これは新たに収録したものですか？
鈴木氏：いえ、これは「シェンムーII」のサウンドをそのまま使っています。
its meaning He didn't put Facial expressions
He will put later.
So Why we think The face little bit like robots is this reason!!
don't worry everyone！
and Yu said Music probably use Shenmue 1 and 2 music. He said its enough music.
but not all.

當然希望真係咁喇。
就算佢係聽到大家咁先有反應，都起碼叫有心，我唔介意再延

以鈴木嘅地位，要技術大把人幫啦，何況呢啲咁common嘅野，真係佢自己都寫得出啦講真

其實佢地做到既，咁大家預下個時間囉, LOL
不過動作應該無MO CAP架喇，如果要執人

感覺上佢著眼點其他方面先,完成晒其他野再執返正個人都未遲
應該去到接近配音先會整好,咁諗好合理

幾好丫，起碼唔係呃人先

估計係配音果時一齊用，1，2啲角式嘅口型係完全match

有個造型好似莎花

又要重溫已加入莎木3嘅泡菜佬自己整嘅UE3/4 SHENMUE HD
佢自己一個都得點會成team整唔到,我覺得係工序先後搞成咁

同鈴木整GAME果陣點洗理咁多MKT野,又要出片又盛,LOL

I set the release timing to the last half of 2018

仲有差唔多一年

Shenmue III's story starts from the day after the final scene in Shenmue II.

即係七星劍插住果度唔用住?

YS: My thought is to create a visually-based digest that introduces the past story. I haven't yet decided whether this will take the form of a movie or not, however.

REMAKE喇!!!!!

and in the game he can also make international phone calls to characters from the past games. At these times the game may include his reminiscing - "I remember that time with them...".

原崎，今集唔出樣可能係好事

I can't comment in depth yet, since there may be changes during as we tune the game, but at the moment, for example, we're putting a lot of effort creating them in Choubu. They also include some "Shenmue-esque" elements. Such things as tortoises, ducks and frogs will be making an appearance! [laughs]

搞鳥舞?BACKING BUDGET未去到架WOR

deep silver 泵水（好似係），所以可以造大佢

即係重製會講埋果一日嘅事然後接3⋯⋯⋯⋯⋯

插完七星劍後，企左陣之後眼前一黑，開始3

想問一野，TEASER片頭首SOUNDTRACK叫咩名, LOL

莎花

搵到了
Shenmue Sedge Flower

第三首係「莎木」

我以為係搵呢首

一齊返屋企 原來你一路都等緊我

睇返段片Click rate係超晒班 講緊兩日已經有至少50萬
如果科多幾百萬俾鈴木有完整版其實抵屌喎,眾籌都七百萬
科三百幾萬就夠好平喎

因為名氣大，其實算抵玩

做到莎木發行商幾威威呀
如果大賣犀利，唯一一集唔關世嘉事而大賣

好好笑

好想有重製莎木1同2
HD版都好呀

睇佢地〇風好大機會有

原來只係發緊夢，涼岩岩訓醒仲未出發去中國，因為張飛畀人食左，佢決定畀心機考入大學，然後去中國做交流生

負皮都唔少，唔理咩人先

如果大賣，粗暴地講咁即係邊個問題呢?

變ss藍帝

3講左唔知幾多年

破唔到自己心魔關人咩事 咪當生少集

暫時睇，隨咗一班擺明想睇你仆街嘅人外，大致上都審慎樂觀嘅

咁叻仔就出HD/REMAKE
龍如 EVENT講囉，夠晒爆
龍如工作室呈獻，莎木HD

啲景真係靚,我認同HUBER講好HZD感覺
莎木傳統係預告片都係gameplay唔會呃你係未整好就未整好
成班老野隔廿年玩新科技玩成咁,又少人又少錢,我就好滿意

等26號公佈莎木 remake

其實好多有名嘅遊戲主播都唔會踩莎木

等莎木係等緊有咩新野出爐改良QTE同 Battle mode，模組啲小問題根本唔係問題
著眼點唔同

首先唔輫淨係想睇你仆街既人外，大家都會睇實際情況去判斷，但睇你仆街果D咪淨係諗：「你話大作呀嘛，睇下點！」咁既心態

貼咗未?

Q: I see. With respect to the development, are there any parts you're finding hard?

YS: When I was at SEGA, there were employees who were used to working together. This time, the budget is smaller than when I was at SEGA and the staff I'm working with are people that I have hand-picked one at a time through interviews, so the personnel aspect is pretty tough. I can't just devote my time entirely to development, so the difficult part is getting it done while incorporating management.

YS: Maybe I should make release it as "Shenmue 0." [laughs]

屌你抽0水

Q: A section of fans are clamoring for a remake of Shenmue and Shenmue 2...

YS: Well, SEGA's IP belongs to them so... we're not really in a position to speak on that.

Q: Many of the Game*Spark readers have also viewed it. Among the comments was a concern about the character modeling.

YS: Shenhua, Ryo and the other characters are almost all provisional.

已經講晒開發莎木同以往分別，依家就算個名幾大實際上只係一間細公司
用同一標準去睇係唔應該

其實係唔係第一次有遊戲咁樣邊整邊宣傳
莎木成功到就成為案例，以後都好多機會見到啲初步/半製成品就俾人睇，之後就唔會點鬧

所以一心想睇你仆街既人，樓本就抱住個落差去睇
係大作，但實際情況係個名係大作，但現時唔係果回事

鈴木SAN係咪叫做初體驗，咁樣一手一腳

自己揸晒旗應該係

所以以現時情況睇，我覺得唔算接受唔到

睇左新trailer, 俾我感覺係表情及動作都好生硬, 要改善, 音樂完勝, 背景我接受到
但佢1,2既戰鬥系統當年就好出色, 但而家仲行唔行得通, 我有些擔心
anyway, 我想佢把1,2,3都合集或remake1,2, 因為時間太耐, 我忘記晒個故事...

3嘅戰鬥系統係佢地自製嘅新系統，訪問話莎木1用vf1,莎木2就用vf2嘅系統

佢以前都叫揸晒一team嘅，不過今次佢連請人都要自己黎

關於前兩作，鈴木SAN話可能會整一D 短MOVIE，應該好似龍如咁畀大家回顧下，第3集中有時都會有回憶CUT IN，最理想當然伙有重製喇…
講行唔行竹逍，戰鬥我覺得無咩問題，我擔心係成隻GAME節奏

同個市場MKT運作都唔同左，以前都唔洗咁樣成日UPDATE你喇，整完你玩喇咁上下

以前無限期的等，間唔中放幾張圖俾你打丁

依家買game仲衰過以前所以叫買驚
就算大廠都會俾隻半製成品賣完再出2或者dlc同所謂加強版

莎木3都會有dlc

而家KICKSTART要交代，而家都無人撐 SOSAD
咪要飲養命酒 ，咁大年紀先黎呢D

佢出DLC係 MOVIE講1,2又OK呀

EA, UBI....

睇下dlc啲乜啦，賣完錢補返小遊戲同開新地區就正
解鎖本身有嘅內容就不了

佢而家真係正宗開到飯已經好好，如果有剩就諗下餐，唔好諗去食雪條喇

新訪問

而家有人俾大餐佢食，唔係唔食埋甜品先卦

4Gamer：
そうなると，IやIIをプレイしていない人にはストーリーが理解しづらいのではないでしょうか。
未玩過1同2嘅玩家唔明故事點算
鈴木氏：
もちろん新規プレイヤーのために，ストーリーが分かる仕掛けを用意しています。
已經準備好加入令新玩家明白故事嘅要素
4Gamer：
具体的に，それはどんなものですか。
可唔可以具體講講係準備咗咩呢
鈴木氏：
IとIIのキャラクターに電話ができて，思い出のシーンが紹介されるのです。
可以同1同2嘅煲電話,帶出回憶場景作介紹
4Gamer：
ああ，なかば強制的にムービーを見せるわけではなく，知りたい人だけがチェックすればいいというシステムですね。
即係話唔係強制要睇,而係俾想知道來龍去脈嘅人一個作翻查嘅系統
鈴木氏：
そうなります。
ただ，キャラクターとの会話内容が面白いと思うので，IとIIを遊んだ人も楽しめると思います。
係呀,不過角色間對話內容會幾過癮,玩過1同2嘅人都應該會覺得好得意

莎木1電話只用嚟同原崎吹水,2直頭冇埋,3終於有啲用

咪出MOVIE仔

今集有新功能，係長途電話!

可以由5，60個npc提升到200個，水源應該都唔細啦

好似講咗話依家有deep silver做partner夠錢整莎木open world

第二篇有講人數

咁講，鈴木SAN係咪會食好少, DS食多

可能係
唔緊要卦，鈴木都係志在有game出，長做長有啫

冇野比有驚整更開心 仲係要係心頭好,一生嘅結晶

法國佬肯分薄自己果份先難得

錢嘅野呢次搵唔到咪下次,咁先係做生意
如果有莎木4 5 6 就FAT FAT 鈴木唔好死

200個NPC真係好誇張,仲要係莎木嘅NPC
希望佢地執得好啲樣,莎木2好多奇人異士

如果2出HD,我想佢地執好NPC嘅日程先

希望之後 鈴木 san 會搵 中裕司 合作出隻真pso/sonic

今集成功一年一作出埋佢

sonic扭蛋

總之第3集一定又有人跟npc

根據台灣4Gamers網站報道，世嘉旗下「人中之龍工作室」稍後在發佈活動的作品，便是12月7日推出之PS4遊戲《人中之龍 極2》！

世嘉…

佢地話唔止一隻game嘅，定啲黎

又翻兜!食屎啦一馬

翻兜莎木啦

話時話莎木3唔知可以無縫出入未
暫時只見到間茶樓唔知入去要唔要LOAD

就算唔使，我都想佢可以設定出唔出黑畫面

有我實SET，冇咗玩莎木少咁啲野
對地圖時間印象深刻好多,龍如個地圖咁細玩咁多年都記唔到條街邊度

反映下, 等佢搞

人龍工作室黎緊應該搞3-5 HD

有字OK WOR，不過快好多OK
最好就係無縫但SCREEN有地點時間FADE OUT，用番之前字體

咁又得啫，不過字體同位置就要度度
用返以前字體白色放右邊兩直行地點時間咁都幾靚

字體幾型, 都唔係話太多咁樣，做到又有特色，唔錯架

同包埋loading音樂，好正

我終於七折買咗零，再不斷翻兜遲早搞死個系列
龍如對我講其實冇咩好期待啲野玩咗十年都差唔多
不斷翻兜都冇用銷量會一路跌

不過0係正

我好白痴玩零走入去sega睇有咩新驚，冇會意同涼仔同年代
龍如裡面間sega應該叫Yu Game 由零到六廿幾年都係鈴木啲game

永續人中

有冇人有留意有片睇之後眾籌有冇增長？

無更新過

咁多NPC係咪之前話唔知俾幾錢可以加你個樣同名落去嗰個呀？

俾$10000美金果D有5個

等左十幾年唔係唔跟呀?

跟完莎木四就出囉

最後條問題⋯
支那人又要玻璃心了

感覺上似質問多過訪問
好強調有自己一套有別於他人 我感覺到團火 當年嘅莎木咪就係咁樣仆街

最尾條問題 中華文化在日本

呢個輕鬆有趣好多

呢篇有提到講莎木3規模幾有趣，有村有大城鎮
村就似莎木1 城鎮就莎木2 兩種不同深度
，其他遊戲感覺上只係去咗唔同場景而分別不大

希望有四

咁堅，好想知ds pump左幾多

你睇佢以前用sega錢吹得仲大，已經諗定3集點玩，點知走得太前到依家先可能跟得上
啲想法早人廿年痴撚線

其實九龍城好多住宅，係可以做到1嘅feel

冇錢俾佢燒

希望remake做好佢

應該要等3之後啦，sega應該冇郁過手等執雞

震撼性

hk都宣傳會唔會有即時傳譯聽？

特別嘉賓鈴木裕

幾時出北斗x莎木

我睇睇下瞓咗實在太悶,重溫返見到人龍ONLINE同北斗X人龍
四隻大字:做咩啫你

鈴木遲啲可以出你名X莎木DLC

涼仔:我地係咪邊度見過 莎花: 好老套呀

邊忽衝擊性,新意都唔多覺

喺夢度見過

擺明陰鈴木 專登唔提曾經加過面部表情

而家望TGS會唔會有莎木重製消息

年尾有真trailer,希望到時可以令果D人無聲出

早幾日見佢出左新video, 望一望,
唉, cg係差d 既現今黎講,
但莎木一向係遊戲性行先, 所以又唔太介意...

但幾時整隻demo黎止下渴先呀屌你老母

我到依家都覺得莎木2條trailer係最好睇，等緊莎木3取代

莎木 trailer 一向睇鈴木點運鏡拍電影咁影地方多加少少橋段，今次段片好求其將兩條ost剪啲片上去交貨，莎木2 1條ost一氣呵成同剪接好正
反而人龍就真係睇人多過景，cg人樣係像真表情豐富，但實 game 人樣同枱凳起角冇人鬧佢ps3質素
遊戲性就莎木不嬲睇唔到玩乜 真係出咗有gameplay先算

但人龍咁多集大家知點所以預告都係sell下個人魅力，莎木隔左咁耐都真係要啲故事性加玩法trailer講下吸新人

世嘉出咁多隻龍如，好似都有啲心同水，咁樣係咪wfc莎木算，可能hd算了。。。
定放個權比莎木3出好似龍如3果陣，講1,2集既劇情提要。。。。

咁條trailer就應該要十分鐘先夠，今集好多新系統連舊玩家都唔知係咩
人龍係玩到爛已經冇新意，條極2片remake到得人物介紹同加多條真島線好鬼hea，真係咁就純粹cap水搵笨柒

所以莎木要keep有片，唔止係製作分手，係直頭ingame

我覺得似師傅類角色?定之前講過?

個樣似流氓角色

貴章啲fd呢可能

等每月report 話咁快又九月

啲人物表情真係差啲不過都好期待

因為根本就未整

假如莎木有咁嘅資金同時間整到咁會唔會又太真實

我估呢種質素做到展示但做唔到game
好似以前莎木1 disk4 果啲人像咁

以前拍1個鐘添

每月REPORT講製作進度都未夠吸新人

你講1嗰陣啲宣傳片 嗰陣睇完又係一頭霧水究竟玩乜

講左DUMMY

[qu ote]

我估呢種質素做到展示但做唔到game
好似以前莎木1 disk4 果啲人像咁[/quote]
有時太真實但大家都知係假人反而感覺會怪怪

因為個FAN BASE係度, 同之前作品易玩番，加上佢地本身都係SELL人物，咁樣緊係咁拍, 而家MARVEL果D片咪又係咁, 但莎木唔得了

靠大show或者正式片吸啦啲新仔
單係個名同製作精良已經夠吸引人玩，總有人買，莎木優勢一向長玩唔係短打
依家仲有psn 同可能steam渠道多好多
依家就70萬啦ps條片，依家有咩驚咁多人睇

有時太真實但大家都知係假人反而感覺會怪怪[/quote]
所以太真又冇興趣玩 好難服侍

果時我覺得就係可以自由走黎走去，好似旅遊咁做乜都得嘅game

果幾日係得god of war

係多人睇，但當中唔少都係想睇點仆街（其實佢地可能無點玩，純粹想睇你仆街），你睇下PSHK個POST有D人都係一開波就9UP屌人樣又盛
不過呢D控制唔到，多D片密D片就一定，最好就直頭出埋回顧POST玩回憶，不過可惜係世嘉度

所以太真又冇興趣玩 好難服侍[/quote]
好似HEAVY RAIN, BEYOND TWO SOULS果D，係好真, 但真到盡頭就覺得係扮真既假，所以我都係抱玩故事去玩，雖然不嬲我都唔會因畫面而買隻GAME

所以個玩法到而家仲想話係以前咁睇完你中意就玩果種理想化行唔到，而且而家GAME壇係簡單化左，要再做多D去引人買左先，佢地買左一頭煙就自然上網搵黎睇有咩正野玩

變咗睇宣傳片買驚，因為一條片而分好同壞唔知咩標準，結果中伏又後悔
反而應該睇gameplay或stream先知係咪自己想玩又唔做就盲捧盲屌

屌冇問題㗎，有人關注先有人屌，愈屌愈紅成日發生
依家係等莎木3正式出返條靚仔片同少量遊戲內容，無論讚定彈都係人氣做得好就得
ubisoft大把片間唔中出一條夠靚啦，咪一堆垃圾
冇可能討好所有人，尤其雙重標準龍門任搬

近幾日啲年經大作都有片出，都冇爆得咁勁

非冷飯新game黎講係差唔多最勁，不過北斗龍如都好勁

等Tgs再講 暫時只係隻好普通嘅動作遊戲

應該咁講，係引人買驚，但我意思就條片畀多D GAME 入面既野, 好似外國最撚興果D 10分鐘GAMEPLAY咁

其實你話，有班人純睇人仆街隨時幫到手

其實你睇番SEGA有既筆直同風格，都只係搵到合作一樣玩番龍如咁，點會真係好X多野。只係將個囊放落北斗度，隨時拳四郎有唔同風格添

睇下年E3或者Demo啦，最好有Demo你玩自然有fans拍片分享宣傳都慳返

我睇IGN已經有鬼佬留言話對人龍呢個系列好厭 但係北斗crossover就有噱頭，睇Tgs啦
隻手機驚俾人屌到傻13分鐘睇字嘅trailer?胡定欣.jpg

online有pc版架
不過實際黎講其實係乜都無講，都唔知玩乜

感覺同一樣野但換咗塊皮做三次，我睇到極2後演員介紹瞓咗
隻online13分鐘冇人想理好失敗

demo真係難，ingame片啦都夠

當係試水囉，隻野唔得咪又舖新龍如
認真講龍如我唔認為係外國有好大吸引力，尤其是咁樣出法

對西方吸引力唔算大，當莎木替身咁
係中韓比較大市場，一公佈就話有中韓字版本

demo係ks嘅報酬黎

鬼佬最想都係可以週圍走自己搵野玩，莎木雖然地圖細但夠深不斷有新野可以發現，每日都有新鮮感
人龍地圖細自由度不足處處規限集集差唔多，最慘連副任（啲溫情任好日劇）同小遊戲都唔多吸引，一年一集係玩死自己
依家仲搾乾僅餘嘅價值我就唔睇好捱得幾耐

台灣呢位仁兄

呢啲咪人話

訪問話過而家有11種臉型可以參考，之前因爲啲骨骼改左所以移除左表情

動咗真火

係正常人都火啦，質疑鈴木無實力果啲人係咪on9,
上世紀最細緻嘅表情展示就係佢整出黎，而家竟然話佢唔識整人物表情，真係人唔笑狗都吠

1993年，鈴木在街機上推出《Virtua Fighter》(VR 快打)，是史上首款 3D 格鬥遊戲。現在看來角色的模組雖然粗糙，但當時看到 3D 的角色在熒幕上激烈對打實在非常震撼，流麗多變的鏡頭運用及即時重播機制更被業界視為模範作。
《Virtua Fighter》成功大賣，推出 Saturn 版本時更是人手一隻的暢銷作品，除了帶來眾多續作及動畫改編，更掀起了 3D 格鬥遊戲的熱潮，後來的《鐵拳》及《Soul Calibur》(劍魂) 等系列都受它啟蒙。

鈴木裕致力開發 3D 遊戲，一年後又推出了第一身射擊遊戲《Virtua Cop》，將遊戲推向 3D 時代。諷刺的是，有人認為這波風潮令 Sony 銳意加強 PlayStation 的 3D 處理能力，導致 Saturn 後來輸給 PlayStation，令 SEGA 在家用機市場上鎩羽而歸。

就算佢依家技術追唔上,但總有人才係佢手下幫佢,竟然話開山祖玩咗幾十年嘅野唔掂,
人地搞掂咗啲莎木最重要部份日夜交替同環境光源光影只係OK帶過

《VR戰士》得以正式立項。在開發啟動之後，由於開發組的大多數成員對武術和拳法一竅不通，做出來的揮拳動作無論怎樣也達不到要求。雖然開發檔期相當緊張，但鈴木裕讓所有人放下手裏的工作去認真學習空手道等武術動作，學不好的話就不准繼續進行開發工作。

在鈴木裕的嚴格要求和管理下，他帶領着這個只有15人的製作小組只用了8個月的時間就製作出了一款被載入史冊的革命性的3D對戰格鬥遊戲。

原文網址：
我覺得鈴木咁樣俾人講完好快就會執返好晒啲眼耳口鼻

都出之前短時間先有?

外國應該都唔算大賣卦

其實係架，一來本身玩個文化，但又幾多人真係有興趣?同埋有幾多人畀角色吸引住?

唔好笑，隨時真係

所有wfc果啲淨想睇人仆街既人

事實係一班人可能未玩過就屌。
我夠膽講如果真係了解個系列既人係唔會立亂出聲，放落咩遊戲都係，其實嗰位台灣朋友同大家一樣高汁，只係我地呢邊都講到口臭同廢時同啲想人仆街友講。
其實情況更甚係可能都無咩玩過龍如，只係好憎神枱game或覺得啲人要扔莎木上神枱
不過最近佢地好似再on9左，所以反而少人理佢地了

同班人最撚叻咪又係拎麥堤9號講，但老實講佢又未去到一頂點。
最基本就係出demo緊係唔好當真，係而家好多廠所謂出demo但之後都唔會改，搞到有啲白痴都覺得唔會改，又唔識鈴木做法

快點強姦我

我FF啲乜都有咁堅，睇嚟科咗最少四五百萬 仲未計背後唔出聲嘅罪大
睇外國編輯高汁好多，對遊戲同製作人背景應該問咩都知道好清楚
試下去google 莎木3幾日前啲所謂香港遊戲編輯我做埋佢份工都得，求其寫兩句話人物模組好垃圾令人失望，放段片link搞掂
最高汁已經係巴哈姆特，但佢剪走咗鈴木解釋過模組都係有問題

香港果D唔好講莎木，講其他都係咁，咪又係放段片，然後講番條片講咩，然後OPENEND QUESTION問同講廢話囉…見大圍屌咪屌…
過一兩日咪又失憶唔再睇，FOLLOW UP﹖BYE，去追MON HUNT了

you know we have now partnered with Deep Silver. So I’m now comfortable in saying, ‘Don’t worry, I can make the whole game you imagined!’ Even if the sense of size cannot compare with the biggest open world games, that is impossible without a much bigger budget.

This has been a definite problem and what you see in the teaser is not the final development. It is a work in progress and is due to a change in the nature of the character models, rather than the facial animation itself. So what you see in the teaser is not a sign of the final game and you will see a lot of improvement before the final game.

其實D人問黎都有D浪費口水…講真呢段片大家都知DEVELOP緊, 問一次都算, 係咁問真係噚…

GC: [looking at notes] I was going to ask whether you wanted to apologise for inflicting QTEs on the world, but suddenly that seems very disrespectful.

你試下香港問囉，咪問D仆街人，我真係唔想有香港MEDIA去出醜…
香港MEDIA應該瘋狂問龍如世嘉，就唔會點問隻GAME，最緊要八卦

要針對畫質模組講我覺得HDZ真係頂級喎，但玩法悶到新鮮感過後嘅香口膠，我唔知幾時先打埋佢
人龍0我最近玩見到2016單車個轆可以波浪形 啲背景物有鋸齒留意人物件衫啲質地勁肉酸 咪又係ps3質素 6冇咩留意仲有冇上面問題但內容垃圾到嘔
唔親身玩過憑咩屌，仲係單憑一段片出咗先屌都未遲啦gta啲人夠樣衰咪又全球大賣
依家可以精益求精力求創新嘅製作人買少見少，打擊感不足動作生硬佢點會唔知，人地廿幾年前整VF成team都知啦班友出世未呀
個個都尊重嘅傳奇製作人俾人鬧垃圾，不斷侮辱呃錢呀之類好撚過份

gta啲集集啲人都係樣衰，點解無人插？
真係駁唔到

因為冇見過靚仔嘅GTA

所以真係唔洗理班淨係想睇人仆街既人
如果唔係果種人又講啲白痴野，一來啲人有落差，二來啲人似乎logic唔多合理或唔似真係尊重遊戲其他方面，淨係識J畫面

hzd，我真係好少game係open world而我係厭惡，可能因為我覺得佢左膠game

計我話不如莎木出lego版啦，包多表情又統一
最好笑係話似ps1~3畫面，思覺失調去搵返舊片睇啦，自己腦補三色線出到1080p ps3就大部份720p濛嘅

落差1. 莎木又話大作整段咁既片----唔記得KICKSTARTER
落差2. D畫面咁，其實好多人都以為舊GAME 畫面好靚，玩番就知
落差3. DC唔好賣部機一定係性能唔夠PS2
仲有冇

4. 六七百萬可以整到好多野
5. 當日畫面頂尖今日都係同你玩畫面
6. 靚宣傳片就係好game，咁屌咩ubisoft啫條條片都咁精彩

6. 果個真係畀UBI撚到透，尤其是果套UNITY…

好耐冇中伏 依家除咗遊戲宣傳片信唔過連電影都一樣
未完成嘅宣傳片就更加睇下算

ubi unity中到仆街，加埋首歌，好彩果陣未出機

滿心歡喜以為買game打點知係買驚，還是唔作掩飾俾你睇進度未整好會嬲啲
前者根本詐騙貨不對辦，後者就只係個角色未執好就狗屎垃圾但人地未正式賣街
老實人都係蝕底，忠直就乞食

後者又要返去講就係一心想睇人仆街，就算係有排未做會執既簡單道理都唔明。
落差7: 出左片就等於係咁樣，因為而家啲game廠都係咁

冇邏輯可言純粹想批死莎木，不過批死咗又有咩益處
咪繼續玩啲皮換肉不換嘅遊戲，不斷翻兜

Gta真垃圾咁多錢咁多年整出嚟，咁撚醜樣 皮套嘅野真係咁重要咩
最重要都係講眾籌但我冇俾錢又要發表偉論
咁其實整得樣衰關冇俾錢嘅人咩事
又想人整好啲又唔俾錢 但人地就係冇錢先要眾籌 好亂

頭先睇到呢段片先記得ps2 人龍2係咁
話莎木3條片係ps2嘅都腦補得好嚴重或者要驗下眼

用達到人龍水準先收貨已經唔洗理

誤差8

好似好多人護航

留名等鞭屍

都無話護唔護航 大家都知第3集都係FANS 自HIGH死前圓夢作，吸到新人係BONUS
唔好玩我地咪一樣屌完又玩好感動想快D完左個系列佢
不過始終事其事非其非，唔止係對莎木，相同落差一樣存在看待於其他遊戲入面

有冇數過我地曾經鞭過莎木幾多次
鞭屍我地鞭得你啦

鞭乜嘢？
講啲樣同表情嘅話，肯定同而家展示嘅唔同啦

不嬲都鞭緊自己，其實

訪問世嘉睇咗未 感覺世嘉都係唔願郁
樓下啲回覆又爭論同一樣野，同我地討論嘅差唔多，不如唔好講老實說話，反正習慣假大空

十幾年後先知道有啲野係從來冇發現已經鞭到啪啪聲
咁你做出嚟冇人知冇用㗎啵 鬼知要玩到咁深入咩
一向鞭開㗎，不過唔會鞭塊面未美顏呢啲濕星野

證明其實應該同SEGA係好初步咁傾
而家有大資金反而好似提高左期望，咁樣鈴木SAN又要快手出片

果個唔係法國佬咩？關世嘉咩事？

如果講世嘉一直以來取態

睇莎木如果淨係睇美顏…

等睇莎木桂林風光同內容大革新
主角認到係芭月涼同莎花得啦
最緊要Joy出場件胸緊身啲，心口大啲白滑啲
秀瑛對腳長啲件衫修身啲

原崎再PURE D

好似龍如個女咁pure

唔好再講 第6集變咗臭雞
原崎真pure

同意遙係G…同佢老母一X樣…

打電話俾原崎會唔會功夫再利害都敵唔過洋槍

都差唔多20年，可能個仔都讀緊大學…

一擊即中

柴個死人樣1080p/4k不敢想像有幾樣衰 但全身應該幾型
期待有得睇鳥隼 dc設計成個男人咁 明明設計圖幾好丁

解像度唔好啫

柴全身都好難型喎
鳥隼做番dc咁都夠丁啦

佢憑螳螂拳嘅身手同身型清返會型好多，只係衰在樣衰
鳥隼唔知點出瞳術 死魚人戰術

zoom去其他地方

新update

對眼有神咗 有啲似木雕像

個景深有D乖，近景無果陣段片咁靚
人應該仲係段片既未開始執?

執左啲啦 ，件衫都靚左

少少RETOUCH
重點係等莎花

行禮嗰張質感幾好喎，差未加表情

但我放出黎果張, 似乎同段片個感覺差唔多, 又係背景還背景, 人好似貼上去咁

冇對腳我覺得冇咁覺，但個模型整得幾靚

尋日先話留名俾人鞭，咁快有靚仔樣睇
依家等埋莎花轉國籍，睇嚟年尾出片係講真

會轉咩藉？

大家都黑頭髮黑眼睛芭月涼都係中國人
講緊個樣轉國藉由架妹樣變大陸妹樣

中國土炮RPG樣

不過光影做得唔錯，果張涼近照

張相地方應該隔咗條河，背景有啲距離唔似貼上去
起碼對眼比例好好多但有少少貼鼻，個鼻太直同平再高同粗少少就正，身型比例好靚

十幾年後有GAME出仲高清晒

個數停咗一個月冇郁

定唔計silver果啲

今日更新左
實唔計啦

眾籌同投資分開計
更新完好似多幾千咁多

多萬幾

暗盤係咪最少應該過咗9.5M，即係鳥舞全部都解鎖晒

可唔可以叫sega出project justice

過11M啦,都話左全部解晒

咁咪有白鹿村有魔幻迷宮

如果照目標賣到100萬隻,就收番幾千萬美金,點計都無蝕啦~

多咗平台同埋負擔輕又多優惠，依家買驚平好多又方便
以前又要買Dc又要落街買又冇減價嗰時買好似正版要5舊水 依家先4百幾

原來一張神室町地圖出過咁多隻
1同2又HD又Remake 同一樣野改少少賣3次
食屎啦Sega

莎木點解唔賣多次?

佢有次訪問講有鳥舞多野玩，本身眾籌鳥舞好似有排未到

我買機果陣好似九百幾，game就對唔住了，因為仲係學生

六仲要縮埋水

仲話白鹿村可以做到莎木1嘅感覺

黃昏會有底底睇 夜晚就一街酒鬼 隨時要打mk仔

莎木二對白講，白鹿村得50人左右

50人冇機打冇車揸冇蛋扭 更加冇蝦條食出城去釣魚，拳打蚩尤門腳踢共產黨
出返山洞唔知點樣港紙直變人民斃

以前港紙應該好受歡迎？

但係應該會轉當地貨幣，除非專登唔用人民斃
大陸不了

係咪要係大陸玩彈波子

人人有功練

靚衫靚歌靚早餐，都係收每6秒6毫

邪骨。。。

涼要離開桂林，係咪都要搵旅行社

有同伴有人帶路啦

鈴木好鍾意船,我估係坐艇仔

而家香港坐郵輪返係咪仲貴過機票

東南亞都4-5千蚊位

果時桂林涼帶幾千蚊去使一年都使唔晒啦

腥生，要唔要虎污呀

廣西叫雞叫足一年

劇透莎木3 Bad ending 涼叫雞被藍帝踩上門，逃走之際被藍帝一掌打死
完

公安捉左先，塊鏡扣留左, 藍帝搵唔到, 完

其實涼係點入境 由日本偷渡大陛

幾有趣 有啲人冇玩過莎木會因爲之前條Teaser畫面麻麻地，反而想知點解莎木咁受歡迎

原來百子樓有酒舖

快D出HD啦

搞到我好似冇打過 咁多地方未去過

強迫症發作，要儲齊本NOTEBOOK會玩死人…

淨係搞機票船飛，無出入境程序。
藍帝都應該無

睇返巴打莎木1直播學影身
原來阿伯有暗示巖冇盡全力同藍帝打

LINK?

4分鐘

呢度好似係話佢無同D mad angel郁手喎...

阿伯俾人圍嗰日 係喎佢係用u 唔係用he 咁冇事發生了
阿伯功夫再好都敵唔過現實

no sense in fighting sometimes...

輕描淡寫就講完
唔使點都睇返5分鐘片已經感覺到為咗生存嘅無奈

但係做唔到getaway....

幾廿歲走得去邊 大家都練功夫
阿伯窮撚，巖好彩有家族領地但得1個學生咁失敗，窮到飛機票都冇錢買
藍帝作奸犯科坐遊艇

究竟芭月家有幾多身家。
養住件懶人

幾時公布有貴章，桂林咁危險
好掛住貴章 真兄弟
貴章要幫涼仔呀

屌

今次幾大都要打長途同人講係邊喇, 如果唔係鬼知咩…

貴章驚涼仔俾人襲擊教佢功夫，又提佢要小心mad angles ，但仆街涼竟然為咗殺藍帝幫Terry手打佢根本冇道義
貴章俾人出賣都肯幫口同爸爸講幫涼去香港不計前嫌，明白佢只係想報父仇上咗腦，若然係佢自己都會咁做
最後仲要為咗救涼令自己受重傷，貴章為個唔太熟嘅人不求回報搏埋條命真男人
貴章再出現實感動到喊 呢啲咁好兄弟邊到搵

咁Joy應該有同貴章聯絡通知搵到朱元達同涼去咗桂林，到時實會搵到
我鍾意貴章多過涼仔

個直播係咪呢度啲巴打做嘅趁人少少認左佢啦

巴打打格鬥驚好屎

佢老豆都好喇
貴章搵到個地膽先識去WOR

between, 貴章應該可以坐飛機去香港/桂林然後再坐直升機入去搵涼?
我估今集貴章會話準備出發，但安排左人幫涼練功

貴章表示那有錢，你老母
莎木3先啱啱前發就遲啦，柴單手都游到桂林啦 渣架

咁貴章假設要抖兩三個月，差唔多喇
貴章有卦，父幹。

不過巴打講俾人炒個位好好笑，話搵工聯會

1:06:00 抽水

後面躝dee同隼

摩擦力

躝d好濛

躝啲冇眼耳口鼻，鳥隼夜叉feel
純粹搞彩蛋放兩個大字人型扮食花生

躝啲做乜鳩

藍帝:鳥隼你睇，渣㗎

嘩屌，LA Noire終於有得玩返ps4都有
筆記簿做偵探，名偵探涼仔拷問技能宗師級

必買!!!
利申：爆過

究竟到時會唔會真係係度

到時咪知,大搖大擺睇佢練功追殺自己

nier 65折 遲買平幾舊

steam?
玩咩架？

PS4 arpg好似係，唔知幾時玩

nier都識

又要瘋狂查字典

查字典
莎木寫筆記都可以俾後人變第二隻game
莎木3要加呢啲拷問元素啦，唔講或者講大話啪斷佢隻手隻腳

中文?

其實藍帝都想搵人打低自己
喺涼身上睇到昔日自己。
其實係藍帝畀蚩尤門踢走，改邪歸正

gta v trevor

la noire審人算唔難

FF仲未解釋對巖咁大仇
如果佢只係要向巖報仇做咩要加入蚩尤門
其實係同鳥隼巡視業務見到有人學功夫又撞到佢就食花生
打阿伯都入唔到中路 冇資格同我打

鳥隼應該好似神龍教主咁，遲早都係涼仔嘅獵物

我已經係你嘅人啦 得到我處子之身嘅你已經有咗我嘅八成功力
從此你就係天下無敵舉世無雙
屈指一算原崎、JOY、芳梅、莎花、鳥隼、黃仔同小惠已經集齊7個

汪 哦...哦lee贊

食芳梅返香港即坐

佢知道自己已入魔返唔到轉頭，而家咁樣希望有一個有赤子之心既人可以擊敗佢，而涼就好似昔日自己。
來吧，用你手上的七星劍清洗我的罪孽

唔開放世界會唔會暴動，佔領橫須賀

唔開放世界應該賣唔到100萬份，出唔到4

初頭29美金原來唔係open world,咁而家$29有真open world 係非常抵屌

Shenmue 睇落好好玩
2001 年出既game 都做到open world
好驚第三集出到呢 沒人肯收貨
浪費作者一翻心機

2舊幾水 依家買是但1隻新都要4舊5舊

所以兩年後返去啱啱好16

仲要全部npc有全程配音，對話隨住劇情又會唔同，而家好多game都做唔到啦

隻隻都抽一部份做game都冇一隻好似莎木咁一隻玩晒嘅

識玩 個個都玩厭晒就有小惠啦
呢個時候涼都係30歲

唔好期望咁大.
玩個回憶算........

我要初戀呀 初戀呀

應該都係但少野好多卦

自己友唔洗太擔心
我係驚個數做唔到4

即釋啦果陣

我麻麻佢

不嬲架啦，對於個期望好清晰，無落差

其實以而家畫面就算變普通AVG我都收貨啦

1個城鎮可以做成二百幾個npc應該唔會少野得去邊

應該過到avg既

全因為有deep silver科水

可能係同人龍一樣嘅企街圍住涼講，囉生囉生要唔要虎污咁就200個

未接觸過呢個系列
其實係劇情豐富啲嘅人中之龍定點

賽之河原
諗起要同個個心講晒野儲筆記就開心
不過而家應該係用電話寫低?
值入google doc廣告又cap多次水

如果真係要用人中之龍講，人龍其實去到6都係多方面莎木縮水版(係0應該多野玩啲)，但莎木好多元素都幾生活，而且賣好多可能性，就算qte衰左，好多時反而係多野玩左，有另類線索。
而且龍如去到6先叫全語音，但莎木1已經有

咁正
期待新作

剩係最尾直搗黃天樓已經夠過癮,有打有Metal Gear有QTE仲要QTE失敗次次都唔同
人龍啲大結局就係睇唔同故事打唔同人 我冇玩晒所有人龍最有印象係打兩隻老虎

事實係人龍地位永遠比唔上莎木
人龍直至6有嘅野18年前莎木1已經有晒

補多句甚至有啲野莎木1有嘅人龍6都係冇

睇返少少段片莎木1係冇小地圖但可以係條街搵地圖睇
莎木2就可以買地圖顯示,但冇地圖我都記得啲地方係邊
覺唔覺莎木3可以跟返莎木1唔要小地圖但可以整路牌

咩電話寫低 你講人龍定莎木3
莎木3那有電話 1986年

睇返呢段件皮褸本身啡好多,反而依家淺色咗

記錯年代

不過本身未接觸過的話，期望不要太大真心，加上眾籌野

所以好中意2大樓果啲

我幾中意買地圖

事實人生路不熟係要買，咁樣係真，亦多樣野玩家去諗

本身皮靚，而家係咪買撚左新a貨褸

初頭唔買地圖真係會盪失路架

天氣開始熱，要買件薄啲嘅

唔知桂林有冇地圖王買 4碟真·盪失

老實不幽樓好有井字公屋感覺好Q心寒

真係要記咁囉，尤其黃果段…

井字果D心寒過不幽樓…

有記者會了, 少少希望

上啊

我要見到莎木同人龍同台

創意同走火入魔一線之間
Dl Nier玩序章揀難死咗2次原來成章都冇save point
再揀返Normal玩完出個Loading系統確認中
冇提示係Dl緊內容請勿關掉遊戲
只有幾個無限loop嘅選項，揀咗最底放棄一切就要重打序章
仆你個街打到熟晒個序章 搞咗我幾粒鐘仲要等Dl
痴撚咗線 上google先知好多受害者

無玩過，不過google 睇完流程故事根本就係玩9人，扭橋扭到痴撚左線

我未玩晒又答你唔到 好憎要收集野升級裝備

online game嘅話ok嘅,單機game就唔太想咁做

我細佬都係咁
好多結局要玩勁多次，仲要第三次先開始出其他結局好似係。。。
最好係大雨果隻咁，中間你save多幾鑊可以試

唔會玩晒所有結局
我玩呢隻音樂係唔錯，動作爽快，啱先打完A2未知故事最終會點
不過係唔夠錢定點，啲人唔係全配唔緊要
但啲人樣近睇眼耳口鼻都唔清楚， 兩個主角望對腳都會起鋸齒
同埋好唔鍾意結界，明明我應該可以跳過去又迫我行，見到又入唔到
走啲地方行到好入又要自己跑返出嚟，執11B把劍勁遠

望腳

個跑姿

鏡頭低炒
爬梯

講起結界莎木1好似得橫須賀見到但唔入得，都有個食蕉話唔俾入軍事重地之類
你老味人龍勁多結界 有舖位唔入得都算，點解行埋去都唔得
希望莎木3唔好有啲唔合理嘅結界，一撞結界就火滾，結界又唔合理

起碼莎木1紋身佬附近D屋無人但都有REACTION果D
記得達哥玩0個地產皇果陣，都唔知邊間舖可以買，因有反應同無反應果D舖頭一撚樣畫面

人地單位另計啦，好合理唔係有人唔俾入就鎖咗門，都起碼都可以逗下度門
人龍零咪係咁囉，叫我買舖我睇唔出邊間買得，連地圖個色板都冇轉搞到我沿路鳩按O認真啲好唔好
個地圖已經夠細又翻兜無數次，視角又柒只可以企定定近鏡，咁點知間舖邊度
啲細節整得唔夠認真就影響晒對遊戲評價，十幾年前嘅地圖結界都合理過2017有冇搞錯

好耐之前有話過莎木3都會有結界

有結界冇問題，但個結界最好俾返個理由我點解唔行得
廢墟用爛門封返個窿話唔行得咁我知廢屋唔使入，未租出吉舖唔入得咪冇咁覺眼

無錢
如果要KEEP風格就直頭要無左間屋佢

大神高清版

莎木1巴士站係結界,唔可以行路返工
橫須賀港外圍又係,唔知點解行唔到

巴士站未做到OPEN WORLD 橫須賀求其話閒人與狗不得內進咪得

大神殺死九頭大蛇 又係一隻叫好不叫座

Dc開機啲聲

但經常出hd，而家到PS4
莎木1,2

我等壞左先識欣賞

有提示係ok的

莎木3預購ost係咪13美金
啱先買咗2隻ost 40首以上，其中1隻係nier同我的英雄學院第2季加埋唔使2舊水
唔知到時有幾多歌 希望有40首以上

有合理結界唔介意，但見到唔俾入又唔係地圖邊界就好火滾
我好介意呢啲細節，反而啲大路野人設故事過得去就算

大神好好玩水墨畫戰鬥
自己亂撞爆機只知係神話故事唔明內容

我科左啦，之後send左email問有咩歌唔記得佢點覆，我搵番先

但成日有人睇，真係叫好的，每到一個新平台又會出一次
世嘉

莎木1地圖細，可以做到，二唔太記得有無得間間房試下開然後同你講無人係度咁。
龍如0淨係睇達哥搵舖都覺得on9

二太多房好似開到都入得除非主線

所以咁有好有壞
好core fans咪正

間間都開開到2046

如果有時間我第3集都會咁

邊有咁高層咁高密度
你求神拜佛山泥傾瀉啲村唔會變到死城咁好過 唔夠錢整直接滅村
原來nier真係唔夠錢整
鈴木我唔要結界呀

整少啲屋咪得

村少屋先正常 希望間間都入得 依家啲驚嘅問題整大地圖都係空洞不如縮細增加密度
莎木2嘅灣仔同香港仔過條馬路就到 密度高都唔覺地圖細轉角又有賭檔

原來Nier唔夠錢整
但已經係心目中神作
相反MGS5唔夠錢整既下場就係...
我都唔想講
利申 小島死忠

有埋迷宮

原來唔夠錢整，夠會多啲咩

可能同公園咁上下大

官網頁面幾時換咗teaser trailer做背景

Specifications and designs are still in the development stage and are subject to change. All trademarks are property of their respective owners.
之前有冇呢句

印象中冇

戴鋼盔

唔加以為整好咗仲籌錢 戴咗咪安全

其實而家都係等如預售啫

都係本質上一樣，但肯定啲話未完成冇得嘈

我倒覺得大家沒有注意看這影片想表達的是什麼…

發表影片的時後都說：這影片重點是『濕氣』的表現!!

好比歐洲跟美洲及日本和台灣的空氣濕度不同…

他想讓玩遊戲就能感受到該場景的『濕度』

以及…隨便一個截圖人家就知道是莎木3的場景。

這影片想表達的是這些…而不是人物。

因為人物模物及動作捕捉技術只要設定好套用下去就行了…並不困難。

仔細比較一下2015年的影片，
鈴木裕也表明過該場景看起來的濕度比較像中世紀歐洲…並不像1987年的亞洲…
{老實說當時那畫面有許多遊戲都見得到。

而這影片中的場景看起來濕氣加強了，山景、街景傳達出完全不同的感覺。

也漸漸的做到截圖後會令人辨識出是莎木三場景的感覺。

至於人設…仔細想想吧…1999年莎木一的人物模組都比這影片中的好。

你把那些人物全當成火柴人即可。

因為只是先卡在那的東西…之後都會被取代掉。

火柴人你還想多細緻?

至於人物美型…看看FF最近的作品吧…

莎木二章不談，一章的世界真的會有活在該世界的感覺。

也就是如此莎木才抓得住人心。

巴哈睇到 桂林濕熱 東京很熱

雖然有D都一早講過, 但濕氣果樣野講到好似中文閱讀理解估作者原意咁

鈴木 我只係整到我心目中咁環境

鈴木：無錢先咁, SOR

濕氣淺白啲講應該係顏色深啲,物件反光多啲?

應該多霧散光多啲雲多啲,早晚濕濕地咁

好想睇佢點整臭味出黎

用表情同語氣 余安個垃圾桶夠臭未

仲有跟蹤佢去藥材檔聲音導航浸蛇浸蟲幾肉酸又大味

雀仔果度有雀屎味

算乾淨

乾淨得唔太現實

依也!!!!!!

有聲

一把男人配嘅女人聲 依也!!!!!!

聲音畫面出晒嚟

強烈要求鈴木加霧霾入莎木

邊行邊扣hp

邊打邊咳間中會硬直咳咳咳

莎花係兇手，要人係山洞係咁生火

其實讀音都唔同左
第一集同國語讀, 第二集用番日文讀

我想香港名變返廣東話

莎花煮飯引起霧霾

CHU YUEN TAT

第一集係YUEN DA ZHU
第二集涼係讀ZHU 驚DA~

變晒大陸音zheng zhu chen如果佢地係全部大陸人都合理
我都想見返香洗音cheng chu chan

做了個好夢吧廣東話版

發完夢喇咩 頭

sleeping dog

MK妹點會唔講粗口?

班黑衣人到底有冇女女女

本來白虎諗住打完交就開餐

涼仔個spring pocket得以保留

不要再說了

【回到日本】9月19日 明日下午3時 舉行「2017 PlayStation® 日本地區發佈會」🇯🇵️ 多款PS4日系作品將會一一披露‼️

將外國時講果啲搬番去日本用日文講

新post!!

[url]
[/url]
新post!!